{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1016849",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 포유무인텔"
    },
    "text": "この宿は総客室数が9室で、2023年4月には全客室がリニューアルされる予定です。 韓国語をサポートする言語でご案内できます。 入室基準はそれぞれの部屋によって異なる場合がありますので、ご確認ください。追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 また、入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 この宿を訪問した多くのお客様のレビューには、大きくてきれいなテレビと便利な駐車施設に対する称賛がたくさん出ました。 社長の親切さと問題発生時の早い解決に対する賞賛もありました。 周りには少し不安があるほど何もありませんが、宿の内部はホテル並みの清潔さで評価されました。 全般的に快適で満足度の高い宿泊施設としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は9室です。"
        },
        {
            "question": "リニューアル予定はいつですか？",
            "answer": "2023年4月に全客室がリニューアルされる予定です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には追加人数料金が含まれていますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何の身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでよく称賛されている点は何ですか？",
            "answer": "大きくてきれいなテレビと便利な駐車施設に対する称賛が多くあります。"
        },
        {
            "question": "社長の対応についてどのような賞賛がありましたか？",
            "answer": "社長の親切さと問題発生時の早い解決に対する賞賛がありました。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどのように評価されていますか？",
            "answer": "周りには少し不安があるほど何もありませんが、宿の内部はホテル並みの清潔さで評価されました。"
        },
        {
            "question": "この宿は快適で満足度の高い宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、全般的に快適で満足度の高い宿泊施設としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 353
    }
}